Samsung SSD 一問

未用過samsung ssd
見860 evo有跟 "samsung magician"
想問可唔可以直clone system disk 黎開機?

原本佢另外有隻叫 "Samsung Data Migration" 用黎clone disk
但 support list 就係冇咗860....好奇怪

有冇師兄試過?
Thanks.